
                      Es destacable la actuación del español Jaenada, pero basicamente en esto se resume la película, ya que hay muchas ocasiones en que se presentan vacios muy grandes y la historia del verdadero Cantinflas a mi parecer es desdibujada y no profundizan en lo mas mínimo.
        
            